咁樣街霸無雙法，有輸嘅可能性咩？？

蟻多嬲死象

我再黑心都未夠中國人黑心 !!!!!!!!!!!!

非洲有事我都會同情

但我就係唔同情中國

中國人係香港人的敵人

你話我冇同情心, 唔識分國黨都好

中國人逼害緊香港人係事實

我成日都話共產黨同帝制冇分別,

一日keep住中國文化, 一日就會有共產黨

係中國人自己一手造成今日的極權,

係中國人簡接/直接害死香港

我唔會同情敵人,

係我黑心?

當D蝗民係咁搶香港福利,

推高物價

控制香港政府

打壓言論自由

打壓法治

我再黑心都未夠中國人黑心

我唔會收返我之前講過的野

D連登仔盲目崇台真係好不智

1. 台妹
台灣女仔胸部咁大唔係因為基因好，只係因為食太多有激素既食物，同隆乳冇咩大分別

另外台灣女仔普遍個樣都好差，雖然台灣人口係香港3倍有多(好似係)
但我敢講就算計人數，台灣靚女都唔會比香港靚女多
香港真係周街係靚女/中上樣，台灣好少架咋

台灣女仔性格好? 傻架?
佢地崇洋崇過香港女仔崇洋
而且又係極度拜金...
好啦唔講台北女仔，台南女仔係比較純D，但純到係好土

2. 台灣食物
成日話台灣野食好味，因為人地加左好多化學野呀
經常見到D台灣人話香港不配做美食天堂，因為好多野都好難食
實際上只係台灣人食慣左自己D化學野姐

依樣野係台灣人都知
就知中國D黑心食物10居其9都係由台灣傳過去
而台灣好似冇咩大件事只係因為政府控制左新聞咋
仲話台灣新聞好自由，盲目信哂D咩指數...上次「素」化劑事件已經反映到台灣新聞係幾封閉

3. 台灣人質素
台灣人係識排隊，坐車係唔會坐D咩關愛座，依樣我地係要學習
但另一方面台灣人質素其實唔係太好
話就話台灣人熱情，但佢地暗地裡笑你港仔港女你地又知唔知?

4. 台灣人見識
同台灣人生活，你會發現香港人係已經識好多野
香港人成日笑人冇常識，但台灣人係連常識都唔識寫
唔係要台灣人知道哂國際所有事

但台灣人係可以無知到以為香港係用簡體字
以為香港治安好差..要買刀黎旅行
以為香港人個個iphone, ipad好多都係假野

記得有台灣人笑廣東話d字好搞笑都唔係中文黎
佢地話就話中國用簡體字係消滅左中華文化
但佢地既台語比低等胡語入侵左佢地就當冇事發生
依家仲有邊d後生既會日常講台語? 冇

仲有佢地d新聞...成日話咩台灣之光
就算係d好無聊既新聞都會播足成節
唔好話對國際，就算對東北亞國家既事都唔係太理解

5. 台灣生活
台灣基建差(同地震有關既可能)，發展落後
唔好話同香港比，就連中國一線城市既水平都未到
你移民去台灣就好似移民去發展中國家咁..

6. 台灣政治
台灣係有民主，但台灣人未有咁既質素去維持自己既民主
好似印度咁都係民主，但印度人都冇咁既質素
一個國家實際上要民智夠成熟先應該發展民主
但台灣係冇

香港人成日打飛機話台灣有民主係幾咁好幾咁好
結果台灣依家變成點? 以前就話係亞洲四小龍
依家台灣既綜合發展極其量只係比東南亞國家好少少

早前仲有人話要移民去台灣..
都就嚟國民黨話事啦 佢地咁做同移民去中國冇分別

我唔係想講香港有幾好
但基本上除左台灣樓價低過香港同有所謂既民主之外
係完全冇野好過香港

唔明點解仲有人崇拜一個用正體字既中國

香港崇台=中國祟非洲印度